我提請人民政府派小姐姐落嚟幫我檢測2019年新型冠狀病毒..

我願意畀佢提取哂啲dna再跟佢兩個人入再教育隔離營..

拉

下=.=

搵程瀟落黎,放血放到你死

好想將下面既DNA過哂俾小姐姐